倉鼠一問

想養倉鼠 咩品種易近人？

哈姆太郎

轉圈轉圈哈姆共你

你做好功課未？
唔係比野佢食比水佢飲就叫養